垃圾太平道獸醫，我屌你老母

話說上星期我隻15歲8哥仔生尿石痾唔到尿，去左太平道留左一晚院，話幫狗狗放尿同檢查（埋單比左$15000），之後同我講插唔到尿喉放尿，話一定要做手術，冇其他方法，要4-5萬。我驚佢麻醉會死埋就轉睇第2個醫生，個醫生半個鐘搞掂放晒d尿同開藥比佢食，話佢e種石可以唔做手術，一個月左右會溶晒d尿石。

屌你老母太平道，你要賺錢都比dd良心，明明可以簡單醫好，又巧立名目要人做手術，真係差d累死我隻狗！

太平道真係好狗，乜都屈一餐，
上次我隻狗糖尿去睇，佢話可能會有乜乜乜菌，
又話要驗要隔離又要用新既食物兜新既聽筒，
要留過夜都算，仲要去探佢要我著防護衣物
好似傻仔做小丑，比隔離啲師奶恥笑
意外聽到個姑娘話我隻狗懷疑有鼠疫所以要隔離，
即刻衝出櫃台叫出院
最後埋單萬幾銀
收我錢既野全部拎番(啲食物兜聽筒暖水袋，驗血驗乜報告我都要番！

收得貴都冇問題，但係起碼比返相對既服務同醫療呀，完全係為左收錢而屈好多不必要既項目上去，d醫生又廢，求求其其禁

推俾多d人知

24小時個間？

勝利道24小時。

多謝樓主 已blacklist
祝狗狗快d 好返

有時要逼自己學下貓狗啲病嘅知識
自己咩都唔識局住被屈錢

第2個醫生有無講咩結晶？係咪struvite crystals?

已經唔記得係咩結晶 食hills s/d 可以溶到

咁誇張?
之前隻狗仔腰椎盤突出都係佢地幫手搞掂
醫咗差唔多$7000

推

屌講開先講
本身已經睇晒香港獸醫既CODE諗住去投訴
不過太傷心冇去投訴

我個BB女,首先有晚冇晒精神,抖氣又好似好大力咁,第二日去睇開間獸醫睇,話係傷風果D啦
食D抗生素呀之類
過多兩日都冇好轉再睇醫生,醫生見唔對路就照X光啦
話初步睇個橫隔膜似係穿左,有可能係天生OR後天整親,搞到壓住個肺
咁佢地就話醫唔到要轉介去專科

好啦轉介左去太平道
佢地好PRO咁照多次肺,又話要照超聲波,但因為BB情況差,要主人陪住照
咁講完一輪若果真係橫隔膜問題就要做手術啦,咁講完手術費我就去籌手術費啦

籌完之後返黎就話照左超聲波,個肺跌左落肚仔附近,咁梗係照做手術啦
好啦手術開始無耐就收到電話話肚呢就開左,但原來唔係之前既推斷
而係細菌感染到個肺全個都係膿
所以COLLAPSE左同超聲波都照唔到喎
即係話BB夾硬俾佢開左一刀
仲要係開完都冇鳩用既
但要收左我萬幾手術費(本身3-4萬添)
最後BB捱多兩日就返左彩虹橋

仲有呀,最尾俾我睇張單既BREAKDOWN係冇收到超聲波費用架,
擺明係冇照到,知道我隻BB捱唔住就巧立明目掠一筆

我隻八哥就係果度走...

太平道掠水都唔係第一次聽

巴打可唔可以講轉左睇邊間？
我隻狗狗十二歲，睇左醫生都係話要開刀拎返粒石

咁就係struvite crystals 啦，可以溶的
獸醫蝦你唔識屈手術錢

貓尿ph值長期高鹼性先會生呢種結晶
食肉嘅貓正常係微酸，你餵開咩糧？
Hills處方糧加左dl methionine將佢酸化，平衡番ph值
但係建議你唔好靠曬處方糧

一來隻糧太垃圾
長期食貓尿太酸會生calcium oxalate crystals，呢隻會變結石，真係要做手術先幫到

Keep住帶貓貓check尿ph值

同埋生得呢啲貓貓之前應該身體長期脱水
溶晒啲結晶之後你真係要考慮唔好餵乾糧

我係比濕糧佢食，btw我個隻係狗仔

我去左土瓜灣動物醫院，我都係上網求其搵

嘩 屌
想搵錢都唔係咁呀 狗狗咁老點頂呀
好彩樓主去左另一間姐

如果想睇好既獸醫我推介 勝利動物醫院
係艷馬道果邊既
果個叫Owen既獸醫好好
我啲貓狗都係睇佢 由細睇到大

不嬲都叫你驗呢樣驗果樣屈你水, 你咁緊張重唔劏水魚咩

睇開隔離梭亞道港九寵物醫院，ok架

報警有無用

隔離post隻貓又係去呢間睇 話冇得救

太平道乜症都收
負面野就通晒天

利申：行內人士 非獸醫

屌禁住搶

唔係話狗界養和黎咩？

有冇邊間好既介紹下

黑店，全部都係黑店

我嗰隻今晚入左去留院
呢間係咪真係唔好 我係非24小時轉介去呢間

我隻狗有抽筋 一直睇開香港仔個間
食開藥但都控制麻麻
所以試下寵物界養和
點知一食完啲藥即刻抽筋
啲藥又貴又無用
即刻去番香港仔睇 轉左藥比佢
依加控制得好好

好仆街

推，咁仆街

冇監管好難吹得佢脹

醫死又唔洗負責，仲收足你錢，有咩好驚

cityu食咗嗰間？

巴打介唔介意講邊隻糧？
好想知關唔關事

我10年前隻貓唔肯食嘢帶佢睇，獸醫話腎衰竭無得醫㗎
問我啪唔啪左佢，重話會處理埋條屍
叫我出去俾錢就走得，咩都唔洗理
我無咁做帶番隻貓走，陪左佢一個星期就走左
自始好憎獸醫，佢地只會諗點樣喺你身上揾最多錢

同時覺得係自己乜都唔識害死佢
到最近養番貓就一路study營養學同飲食有關嘅病
希望佢地健康啲唔使揾獸醫

狗糧同貓糧唔同嫁應該

希望你隻小八哥冇事 快啲好返

幫推

垃圾診所
我隻狗腸胃唔好去睇左次 開d藥都冇鳩用
最後去第二間睇先好番

五六年前 我隻貓同樓主隻狗又係差唔多情況
又係去咗呢間度睇 嗰時醫生又係話唔可以放尿
一定要做手術 點知我地轉睇第個醫生 放咗尿之後隻貓就精神返哂 呢間啲獸醫真係完全無醫德 估唔到咁多年都仲係咁

貴到

呢間野衰到連我冇養寵物都知個惡名

都唔知係唔係打手嚟

寵物界養和喎
無錢唔好入去

早啲有呢個post就好
不過我嗰次去check隻貓仔佢冇叫我照呢樣嗰樣 可能嗰個獸醫係第1日返工

上個月我主人因為腎衰竭要吊鹽水，本來睇開香港貓醫院但咁啱新年假佢地唔開，所以𨍭咗去太平道。

唔講太平道啲醫生有冇料到，因為上面巴打都講咗。我想講係佢地嘅admin同樣垃圾。

每日有三節時間探住院寵物，嘩原來唔使登記基本到時間人人都入得病房，如果我係一個傻佬抱走貓貓或亂餵嘢食完全冇人知

我見貓貓個膠盆冇貓沙，問姑娘，然後佢答：哦，咁我轉頭幫你開包.... 好明顯，即係要收錢，我唔介意比，但係常識都知貓貓去完廁所要"wear"沙，佢地係咪應該一開始話比主人知貓沙要收費而唔係要主人發現先提供？

貓貓係香港貓醫院已照超聲波，record亦都send咗去，佢地第二日打嚟話佢地都要照超聲波所以要先幫貓貓禁食，我話唔照因為之前巳照過，同埋貓貓已經成個星期冇乜點食野我唔想佢再辛苦。佢地同意唔照。晏晝去探貓貓見禁食個牌仲掛起貓貓籠外，問姑娘佢話佢地跟電腦record所以我可以比嘢食隻貓，我承認果一刻我大意冇留意佢地佢比水貓貓飮，到夜晚再去見到都係冇水飲問姑娘先比個dou你自己去加水，講緊我隻貓係腎衰竭，冇水飲同殺咗佢有乜分別！！！

最後決定快啲出院，我寧願返屋企等貓貓舒服啲(雖然佢最後都去咗彩虹橋 )

Sorry，太長，實在不吐不快

本身窮 點都睇非牟利先
搞唔掂先轉

新年時,我主人患泌尿道症候群

凌晨時份我見主人好似就黎要收皮咁,睇開間獸醫無開,
迫切之下要睇24小時獸醫所以要去太平道
搞掂左之後要留院
足足住撚住撚左七日，期間係咁打黎話要驗乜驗乜,又話唔俾出院,情況嚴重
好啦!我信你,你係醫生

住到第六,七日見佢好似愈住衰，無黎精神，
我堅決要出院去睇返睇開既獸醫
屌佢老母，我俾睇開既獸醫睇個下太平道開D藥，
獸醫叫我即時停止再餵呢D藥，原來開埋D勁撚重手既藥
食撚到我主人溫溫鄧鄧,獸醫話再食會更差

依家轉左藥有返晒精神,已經好返咁濟

太平道足足屈左我二萬幾蚊
不過都要多謝凌晨時救左我隻貓....
算....只係想講,之後既處理屈錢手法真係好仆街

其實搵蘋果或者東張西望，有無可能幫佢宣揚下佢地既醫德

佢呢d仆街，駛驚你傳媒

其實愛協獸醫都唔錯
唔講佢殺動物的話

新界西去邊睇好？我都要留意定
維多利好唔好？
錢唔怕比，怕佢亂up想賺錢

間野叫太平道？

元朗嗰間就出咗名係黑店

朋友隻貓有外傷入去，初頭話比新野佢用，話對傷口好乜乜乜。入去原本來比佢哋用咗來試儀器，麻醉咗三次 之後突然暴斃死咗！！隻貓壯年唐貓，本身身體好好。重要使佢三皮幾野！！

我隻芝娃娃睇九龍城柏域葉醫生，係做寵物生意朋友介紹，聽佢講同診所嘅劉醫生同向醫生仲叻，不過我隻狗絶育時卜中葉醫生，全診所不論醫生同護士都好好，睇得出係真心鐘意動物，我隻狗狗做完手術對佢地啲藥太大反應,打返去佢地好耐心答，手術後傷口埋得好靚，maru(我隻狗)好鐘意佢地(有兩三個護士仲幾靚)

真心介紹俾大家

係真唔係，咁去邊間最好？
好既出遠d都唔怕

之前我隻狗突然兩隻後腳都郁唔到
帶左去睇太平道
嗰醫生話佢唔記得左邊節脊骨有裂縫
唔知點樣整到條神經線
嗰陣喊到聽唔入耳唔係記得好清楚
話如果唔做個手術就等死
所以後尾都照做
個手術4萬幾

新界西九龍有無邊度公認高質，唔亂呃錢

諗起都想屌多次佢地老母
我有隻貴婦仔，佢就比較百厭成日周圍跳。兩歲果陣，有次番屋企發現佢又唔跳，抱又叫痛，咁就帶佢去睇醫生。仆街，個醫生話我隻狗就黎永遠郁唔到，要做個十幾萬既手術，係啲骨到加野先得。屌你，十幾萬咁撚貴緊係唔做，然後再帶佢去九龍城動物醫院睇多次。果到啲醫生幫我隻狗按兩野再比啲止痛藥佢食，番到屋企無幾耐就好番，到依家十歲又跳又跑都無事。

第一次睇果到就係太平道

其實格離勝利道已經有間24唔一定去太平道比人㩒住搶

推
屋企主人睇開愛協

屈錢屈得咁明顯

愛協 npv邊個好d

之前隻貓佢話救唔返最後打左針唔會誤診掛